去過咁多地方...其實香港真係算靚女多

中日台韓星馬..坦白講，性格就唔比較，平均行出街香港真係算靚女多，打扮又ok
係對波平均算好大，但款嚟計真係亞洲咁多地方，算平均最高質

想屌

盲？

月經post

台灣屌打香港啦

其實唔差
仲有好多女仔都唔介意你窮
係垃圾媒體不停渲染 想分化香港社會

除撚左口罩睇吓你仲係咪咁講
嚇撚死你呀

戴咗口罩姐

香港女仔根本全世界最高質，又靚女，又勇敢，又nice

日韓唔知點解好極端
柒真係好撚柒
但係靚又真係好撚靚

傻
完全無視波既因素都完敗台妹日本妹啦

對波平均算好大????????你對眼有事?

次次全民口罩都有靚女論，好悶呀

純文字討論

港女其實都幾靚認真

係80後特別多平波
00後果D大波到……
上次溝左個妹妹仔 爽到

平同樣衰嘅根本一開始冇吸引到你嘅attention
所以你有留意嘅全部都係靚女

fake news

亞洲就係 歐洲啲靚鬼妹周街都係

韓國一定最差 見過韓國小學雞 個個都細眼 單眼皮 鼻扁 靚嘅一定係整容

港女萬歲

係對波平均算好大

條腿亞洲第一

好似差咁啲嘢

系

女人對波，對男人嚟講係幾重要你明唔撚明？

台灣，越南仲多

補多個，仲有曾經既東莞

台灣

韓國人真係好樣衰

不嬲只愛港女 係港女唔愛我

d腳正撚到

系你老母

港女no.1

呢個真
00後真心多大波

韓國唔睇明星
睇路人真係最差

韓國就話整容多 但日本真係不解點解可以咁極端

cat girl

catgirl 90後黎架

日本堅極端
靚真係天仙咁靚
醜就真係怪獸咁

感覺香港係好多人集中係中下至中上既range
靚既唔會超靚超靚
醜既又唔超醜
講街上路人

不過其實都好多人整容
但佢地整得好自然

講日本

同埋架妹個個都化到馬嬲屎忽咁
真心睇唔慣 靚女都咁話

講少左一個出名多靚女既國家呢個post已經無晒意義

咁又點
都溝唔到

戴咗口罩靚咗3-4成

佢地成個文化不論男女都係姿整d
好重視街外人點睇自己
唔似香港咁隨性
你係市區唔會見到佢地背心短褲人字拖咁出街
男同女都唔會

冇圖都可以討論咁耐

係喎，我都覺香港有好多女仔唔拜金
可能因為而家香港女仔越搵越多錢
反而好多男仔。。。
又無溝通能力，語言又天生差過女仔
數學科學香港又唔重視

唔載直情想屌

其實港女d波唔大 但係佢地個bar會d

對唔識既人nice, 禮貌
對識既人屌你老母，率直

日韓台都興整容架
反而香港對呢方面比較保守
雖然近年都多咗啲人整

奶粉問題？？80後興減肥？

重要係黃 同聲同氣

果時興幾個飛機場女星 個個跟風 好似係

香港直頭係分分鐘有一半人唔化妝都似
日本連老人家都化妝 你望下香港個班

星馬唔知, 但港台中算係密度比較高, 港亦都比較平

你講呢句後面係咪有把槍指住你架？

Photo

好多港女勁mk

提起港女

我即刻諗起 - 有樓有高潮

廿幾後生會打扮果批同日本比都唔太輸蝕
一到師奶阿婆階層就真係日本屌打左
佢地就算七老八十都會繼續執正自己
唔會一生左仔就自我放棄咁

中國有土味
d人d品味普遍都係差d

波?我地無架.gif

yeah yeah大陸妹，狗都唔屌

出街成日都見到靚女，又有身材腳又長

扎都扎細佢，佢地眼中大波=唔靚
80後中學既男仔好慘

連登仔神交能力世界第一

真心㗎，我好少見到低質港女

識嘢

I think mother russia is better

咪奧係

我咁窮我老婆都冇乜話我，佢人工係我的3倍

又靚又識keep 又有見地又獨立又肯出去打工又肯同你供樓貼埋大床老婆本過門 大肚仲同你逼地鐵返工 生仔跟你姐放工洗碗煮飯仲要比你騎 真係淨係得啲廢柴冇品港男先成日批鬥自己人標籤港女做「港女」 難聽過粗口屌7班死港男

賓妹好撚大波

充電先啦

又好似真

台灣都靚
香港贏晒日本韓國

其實台灣唔係真係咁多

聽講之前美軍喺日本亂搞女人
所以有美國血統既會靚啲
純種大和民族就柒啲
唔記得喺邊睇返黎

好難得連登仔會讚港女
不過港仔都幾好就真
任勞任怨
唔大男人
又忍得女朋友
又咁勇為咗自已屋企行出嚟

google 彌生人同繩文人

成日ig j到既台妹
你去到台灣 喺街係唔會見到架啦

大波依part就.....
不過講樣講打扮 平均值係幾高

港女

80後個班, 佢地成長期興GIGI,SAMMI
又有D 19 係咁吹冇波著衫好睇
搞撚到個個營養不良咁

真,台灣行兩步就有靚女

Agger 我有個新加坡frd黎香港 話香港女仔普遍都ok
我見新加坡 馬拉d 女真係唔掂
行街唔好話見到個靚 見到個順眼都少

性格就唔比較

唔夠膽比較 無可比性？

認真女性嘅情況真係覺得有啲極端，主要分兩種 一係就好勁 好獨立嘅叻女，一係就連普通講句嘢都一舊舊咁 邏輯又差，永無中間

真 新加坡完全揾唔到有
去過台灣同當地人傾計 佢地都係咁講
話香港多靚女 同好多識打扮
可以既話 想揀港女多過台妹

又勇敢
黃絲港女世界第一

唔明點解成日都鬧港女性格差
香港女仔直腸直肚唔同你猜燈謎
同你一齊捱 供樓住細屋
大肚又逼地鐵巴士都無怨言
唔會好似台妹架妹咁雙面人
又無韓國女仔咁粗魯
宜加仲要香港人同聲同氣
有共同理念同政向
雖然香港係有過啲極品港女
但唔代表全部香港女仔都係囉
成日耐唔耐就總會有啲人出Po踩低港女
抬高人地國家啲女仔
我諗真係全世界得港男先會咁樣做
不斷向人地國家踩低自己國家嘅女人
你地真係覺得好光彩咩

去台灣 東歐 真係行行下街都扯

俄羅斯同烏克蘭街頭啲女都似model

把聲好溫柔？

btw,
伯母個西好溫暖好舒服

#92做乜自爆 ()

bam

台仔同台妹成日都會嘈

我淨係知9成台妹都好拜金
好多娘娘、表裡不一嘅人
我識好多台灣朋友
其實無港男睇到咁美好
當然有好嘅台灣女仔
但唔好吹捧到其他人比唔上囉

唔撚係wo台妹好多都幾正

我撐你㗎絲打

Nice

#92 日本妹副body無得輸

羨慕！

幾歲？

缺點變左做優點

打完飛機未吖？

無圖好難比較

証明連登真係毒撚集中地 成世末見過女人

有錢化妝整容緊係靚嫁

香港女仔全亞洲最有義氣呢樣就真嘅

普通嘅都好多
樓主淨係萬望靚女，其他忽略曬

齋論外表會好過台妹？
台妹又白又大波，通街都係

利申兩邊走開，落轉club就知冇撚得比

性格就題外話，但我識既台妹都絕對好過港女

咁都講得出
港女拜金程度淨係輸大陸妹
性格唔洗講

好多都上前線架 好勇敢 唔係以前所講嬌身慣養

對波大定堆墊厚

圖定？

落club先會見到，其他好柒

地運和中港溝埋關係，三十至四十個班平均最好
二十以下開始差左

充乜撚野電叉電呀屌你老母

前線真係好多靚女，因為相由心生

好多化妝化出黎
ig相睇就靚

條基因線兩極化

啲妝仲要濃到戇鳩
成日吹奏綠帽台妹唔知做乜

自己覺得去過最屈真係烏克蘭，不過都興整
但個平均分真係近80分，求其執件都明星樣

另外義大利大城都係好多靚女同靚仔

反而香港啲仔就真係柒，個個不修邊幅，唔識打扮，著件衫又over size 咁

好多負皮
五毛pr開工分化港女同港男？

港女拜金但佢地有本事自己掘金

宜家揀靚女唔係揀老婆，化唔化整唔整關我咩事，靚就得la

可唔可以置頂呢個post
唔好再俾人分化我地
港女港男都係最好架

是🙋🏻‍♀️🙆🏻‍♀️

中

其實香港好多有錢00後都有整。宜家d 整容技術好先進，唔似以前咁會跌出黎。例如隆鼻都係用自身嘅骨頭，可以比人體代謝到。
不過香港仲係傳統守舊，表面就open, 如果唔係整容行業都可以掘起。

成日有啲台灣節目邀港人上去
一黎港人性格賤 成日隔離飯香踩自己人
二黎多得班臭撚無品港男成日唱衰港女 搞到港女成日都成日比人批鬥成為眾矢之的 都on99 班港男都唔諗下佢地老母都係港女黎架 真係冇一個國家既男人會咁撚怨婦 仲小家過女人貶低自己人咁廢柴 踩自己人之前用個死人腦諗下先啦

話比大家知, 其實住過外國就會知道, 香港真係多靚女, 而且好高質, 好掛住香港

港女勝在 樣靚 腿幼

但係香港好撚少靚仔呢最衰

八達西 一嘟即有
網上賣相 easy pay

垃圾媒體係咪講緊連登
永遠有班人雞前雞後做乜都話人係雞
利申:我愛港女

韓國通街都濃妝豬扒
一係廉價整容樣
一係靚但倒模咁

去次中環就知

鬼叫香港有班煩膠麻甩佬
花多少少心機打扮, 只係修下眉就已經話人係GAY
好似日本仔韓仔咁化下妝(男妝!), 直頭當你偽娘

閱讀理解囉U？

台灣先多

人生贏家

請解釋

對波平均算好大？？？？？

求ig

其他都合理, 除咗波, 屌, 男人嚟嫁

其他我都大致同意

港女大波係咩事先？

kisabbb? 但應該無咁細波㗎喎

只係你睇慣咗啲打扮同化妝
同可樂口味一樣
總係覺得自己香港好飲啲

樣普通，但波size 真係倒數第一

老實講
睇慣左港女d 淡妝
台灣韓國好多都太濃

女，都係on9
生活於別人眼中，口裏

我愛港女

果啲講緊男裝

係囉，反而男既極叻又少，極蠢都唔多
係咪女性係社會既角色問題？定構造？

80後先係細波
90 00 後d波個平均值已經升緊
80 90 00 都食過

呢樣真 靚既大把 長腿大把 波大一定唔多

大陸最多
由其四川西安果D地方

d五毛又開工踩港女？
過左上年6月呢招行唔通架啦
對住d後生藍屍都可能有效

On9 夠日本台灣多？

比較埋性格咪輸曬囉..

淫方面呢

架妹化妝技術亞洲no.1
同好識打扮 細眼都變超電眼

有冇去過台灣架你

我電腦仲多靚女啦

多謝巴打救命之恩

香港點會多靚女

係咪因為載左口罩先覺得多左靚女

咩人就識返咩人啦 自己廢就廢啦賴人 你有料既你會識唔到有質素既女？！
你呢啲去到日本台灣中國都係一樣溝唔到女架啦廢柴養唔到家仲想溝啲小鳥依人 港女叻搵到錢你又食唔住 ，你呢啲質素呃妹妹仔mk妹就得（都唔知得唔知添）

梗係有先咁講

港女世界第一

日本女仔最識打扮同著衫

難得欣賞返自己人既post 其實平時媒體好多懶係報道實質階級分化既新聞 睇下面條link就知點解

【HK01死全家】致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

支那臭雞

香港靚女多唔多我就唔知
不過香港靚仔就真係多

台灣根本超過一半成個鄉下妹咁

香港真系咁差？

其實細有細好

有個FD條女做醫生人工係佢6倍
但一樣咁愛佢

咁先正

名？

南方人起碼冇蒙豬眼
日韓勁多蒙豬眼一開波已醜

新加坡好多大露背 吊帶加熱褲 又或者緊身衫。

非華裔人身裁簡直fit爆

如果係蒙頭入閘都接受既 可以去新加坡

當然 亦有唔少大露背 吊帶加熱褲係要洗眼

日韓豬果D就真係好撚豬

唔計波既話係高質既

唔係掉返轉咩？
男仔返而係極叻嘅多 極蠢嘅都夠
大部露宿 坐監嘅係男
但大部分社會賢達拎係男

女就比較集中

Agree 好多都瘦底大波 ＋ 貼身衫 仲有喺街好少見到大肥婆，其實係咪超過200磅出街要打藤？

靚係幾靚但好untouchable，可能佢地多揀擇，所以眼角會高

我憎港男多過港女，好多狗公，又唔夠man

應該係少咗個 唔 字
唔算好大

但大就真係大哂

受寵若驚終於唔係係咁見到話港女雞雞雞

我覺得係以前女仔唔受重視
所以上流先多男仔
而家女仔有知識，又無咁歧視
開始上位，反而男仔失去優勢

下游，女人唔會訓街，
生理上，再加上一定有男人保護
男人係女人既保護傘

但好多都樣衰.
ig 靚既唔多

係街見都幾多大波妹
不過唔知攝左幾多塊pad係入面

最唔同意
"對波平均算好大"

男點會極叻少 你身邊嗰d係咁？
唔好話香港 成個世界菁英層級8-9成都係男

就算女性以前不受重視
都唔代表男性冇料都上到位 男同男之間都好大競爭
冇料既男咪又係一樣上唔到位
而家女人上到位個優勢係 除左本身都有d料之外就係你講既有男人保護
講到尾咪係要男人罩住

口味問題姐

好多地方嘅女都整容，香港其實一啲都唔少，只係佢地唔會認/覺得打支針only 唔算整，你出去睇下幾多女個鼻個山根同下巴係打針打出嚟

其實唔單止香港，出到去啲女落晒妝除咗大眼仔，我諗純天然靚女數量真係屈指可數。真心呢個世界邊有咁多靚女，大多數人都係生得普普通通路人樣

運動前都好同意，運動後100% 同意

On99
人地地方大自然難聚埋一點
香港咁細 咁緊係成日見

平均黎講香港真係
日本台灣街頭根本好多豬扒

對波平均算好大

講普通人既成就，
不過你咁講，我又有啲反省

專業野，男人主導
女人係啲日常野

你搵幾多

不嬲都係衰無波、格臭、矮
唔關樣事

3皮

香港啲男仔其實真心唔差！
只要修下眉 着衫唔好咁hea 姿整返少少就ok
btw有啲港女係中意毒毒嘅

記得第一次去台灣果時 係街見到啲台妹好失望

對靚仔私樓咪好禮貌
柒頭窮鬼就

右下more

但係港女好多自己掘金

我識有條友日日係屋企無所事事，條女係上市公司中高層年薪連花紅兩球幾，條女返到屋企仲會幫手洗碗做家務

simp post

其實香港而家有好多媽媽/師奶......
佢唔講你都唔知佢生左仔/嫁左
日本啲師奶係正啲，但係都慘啲
老公出軌係家常便飯

對波平均算好大？

拜金閪女+ptgf仲多

好想扑MK妹

夠獨立呢點贏曬

樓主去過哈薩克就唔會咁講

台灣樣同身材都好過香港，日本妹打扮同化妝屈晒
香港最多都只可以俾個第3 你
btw，雖然每個地方d女都有性格問題，但香港計平均應該多過日台

咁都叫細？

有陣土味

台灣妹思想單純D，好呃

腿長 偏瘦 所以多數無波
不過依個交換都OK啦

中肯咁講
四川真係多
其他就OK啦

五年前去左轉

不過支那真係不了

住喺台灣幾年
香港真心屌打台灣囉

通常真係住過台灣既人都會覺得普遍香港女仔靚過台灣女仔
身材另計

性格就唔比較

巴打識波

去左好多次日本旅行
唯一覺得 四國地區 係平均好撚高質
其他都普通

唔計歐美地區
四川係我覺得排到前三
仲要係旅行淡季+平日去

btw呢度剩係討論亞洲
想講歐美好多都其實好豬
始終好多鬼妹一到25歲打後就好殘

所以d鬼佬真係好鍾意揀asian拍拖/sp

我未有幸去過
暫時去過最差大阪

幾十年前已經有歌仔唱

都係婊，台灣嗰啲最難分辨

英雄所見略同，佢哋肯用大腿襪(thigh highs)同吊襪帶(garter belts)就唔難出pool，你問棚有品味嘅熟男就知

鬼叫九成幾日本麻甩佬淨係歡喜Under25嘅妹妹仔牙......

小弟只能夠奉勸(各位CHing)：珍愛生命，遠離俄妹🇷🇺

認真問, 其實話港女拜金既人究竟遇過幾多拜金女?
身邊女性朋友全部都係拜金女人?

我真心覺得港女算係獨立同貼地
大陸妹唔洗講, 但台妹就唔拜金咩? 日本妹結左婚要你比成份糧佢
比起其他地方既女人, 港女真係唔算拜金
好多港女肯同條仔AA制, 捱貴樓貴租

港女性格係唔及人地小鳥依人, 大部份都比較率性直接
講野唔似台妹咁有尾音,喔喔聲咁識嗲人
但大家都講同一種語言, 生活係同一個社會, 同聲同氣
過去一年有幾多你地口中既拜金港女走上街頭?
乜其他女人真係好過港女好多咩?

港女算係咁，起碼出糧唔洗好似㗎妹咁比晒佢，而且工作能力都幾高，一個唔覺意佢養埋你都仲得

你係咪當全世界未去過歐洲。。。好多真一般，但係正起上來個種金髮天使感冇亞洲女比到。

呢位就極品嘞🇺🇸

你去過台灣未?

那些年興排骨仔(所以小弟讀中學嗰陣暗戀過某位高夾瘦嘅女同學)，直至有棚𡃁模陸續(喺北京奧運前後)出寫真棚宅男先至歡喜波霸......

無波呢 屌 無波都叫係女阿？

係咪「未見過」呀？

香港周街大波妹喎

南美洲都值得留意，多籮霸吖嘛🇧🇷🇦🇷

只能夠話呢個社會性別定型太嚴重

公道説話
香港特首最醜

呢一兩年小弟就周時見到年方十五十六就成大對巡航導彈由心口隊出嚟嘅校園波霸

連登仔一聽到台妹兩個字就咩都話好